08:30PM慈善星輝仁濟夜

仁濟醫院成立50年，籌款盛事《慈善星輝仁濟夜》由汪明荃擔綱司儀，「人氣」節目《流行經典50年》的「星級」主持薛家燕、黎小田、湯寶如亦現身支持，獻唱金曲。古巨基、太極樂隊、張敬軒等歌星以自家歌，呼籲各界落力捐輸。仁濟受助者亦會參與演出，袁偉豪、李行齊夥拍全癱病人表演魔術；吳業坤、梁嘉琪等與另一受助人合演音樂劇場。此外，江美儀、麥長青介紹仁濟機構的多項設施。還有黃智雯、馮盈盈等藝員親身探訪受惠人士。

支持TVB千秋萬世

轉viutv睇波

有咩波

唔係呀嗎 李城都睇

十年城迷

聽張敬軒唱缺同古仔初心好過 又唔係巴塞

傻仔先睇cctvb

打機好過啦 慈善show都好睇 浪費人生

痴撚線 又阿蛆 個個禮拜都見佢咁濟

老是常出現

魔音

經過那些年

岩岩個主席定總理周慧(淵?)好撚正 不過cap唔切圖

經

我隻耳仔好痛

再出發～～～～～～

經過拿些年

岩岩先睇完福6

正 聽完醒神哂

屌係阿蛆

班女dancer d衫好撚正啊！！！

屌你老母轉咗台睇viu

竟然可以再聽到

阿蛆總是出現。

⬆️⬆️⬆️⬇️⬇️⬇️⬆️⬆️⬆️

D合唱團跟唔到阿姐個beat

無比高層雪

唔齊到

幾好身材

好難聽呀屌你老母

以為我聽錯
甩鬼左

個四眼仔旁邊條女好正呀!

岩岩search佢 冇野睇

經過那"些"年~~~~~
聽到起晒雞皮

八達通

3千幾萬?

周碧淵

以愛 無望是為誰^爭氣

捐款水印

qr

遲下會唔會有支付寶

d高層都唔知食水幾深

鍾培生

巴斯係咪玩鳩鍾生呀

幾感人

頭先個女人想起身係咪以為有得上台送支票

退稅

基仔
聽完熄得電視

基仔

lag

男dancer d衫咩事

播歌?

mind咀

viutv 播足總盃咁爽

硬係覺得怪怪地

似咪咀咩

好明顯

ali

正 咁快又有得見

應該無咪咀，好似病咗，把聲聽得出唔同咗

學事學非先岩

岩岩聲畫唔同步

從不缺^

古仔假音 軒仔高音

好好聽

軒仔完咗？

聲畫唔同步嘅

夜總會dancer

軒仔半首？

軒仔應該會唱缺

係咪熄得電視

好大波

流行經典仁濟夜

單車

炸蜢

家燕老母換衫換得咁快

Molamola

階煎3變葵扇3

已穿崩

雞精3

笑撚死

打錯電話落盤

一陣真出血

黃智雯

點解唔變錢出黎

坤狗

請支持安樂死

呢D真係好慘...不如死咗去

整蛋糕,佢有落手咩?

呢d病真係好慘

黃賢x究竟有幾多人

咁又唔係咁講
日日番工又唔見得好去邊

呢D大把人幫
要做工,有社工幫
冇屋住,有政府幫

一升的眼淚。。。 生存為咩。。

又mind咀

見到魏進星100

可能有人會覺得點解仲生存

但其實人地好努力去爭取多一秒

同郭富城差咁咁遠

我都見到毅進星100

由四肢健全既人安慰殘疾人士，無疑一把利刀直插心中

痴線

原來$10都有得出名

1蚊都可以

連登仔小朋友 100

今天個今字走音

好撚難聽

最左果個乜水黎架 基撚到

丁子朗 走音走到仆街

錯beat

首歌唱live難到仆街

應該得軒少有力一戰

係基就好

我想要丁子朗多d

有胡鴻鈞

馬天佑....有班女星 fd 嘅型像指導
反而想知梁嘉琪之外個女人係邊個？

西史小先鋒

個乞兒乜水黎

剛剛男唱嗰首歌叫咩名？

人在野 布志錀
把聲似eason嗰個

唔該巴打

軒仔病左都唱得咁好

病左都咁尾機

缺嚴重失準

紅色的跑車
出字幕嗰個戇鳩

徐加晴

條女

左邊條女好白滑

條女正撚到

小提琴

又難唱 又病左 算係咁

拉小提琴果個女仔幾正，又wild

做乜紅色跑車打左做紅色的跑車

最左邊拉小提琴嗰個

講高音都係東東勁

求名

軒仔沙田新城市個show都有

格肋底好白滑

所以本身都冇乜期望
利申:第一次聽缺live

好想比碌鳩佢拉小提琴

一開電視見到 就上黎睇下有冇人求名 點知真係有

留.............................

本身首歌都唔好聽
唔關軒仔事

selina黎概

無人識唱？

留…………………

完

條裙會唔會拉拉下跌落黎

j3日兩夜

好靚女

好柒

咁似楊采妮既

留…………無聲既